[借ac] Focus group招募 (有酬勞)

借fd ac出po
聚焦小組(Focus group)招募參加者 :
我們是來自城市大學市場營銷學系的大四生，現正為領展進行市場調查，誠邀您參與聚焦小組。為答謝參加者，討論完成後將獲二百元百佳現金劵。

一組八人的聚焦小組的詳情如下:
日期: 2020年 10 月13日 (二)
時間: 19:30-21:30
平台: Zoom

目標對象:
• 香港居民
• 20-34歳
• 購買家庭用品的主要決策者
• 過去六個月曾去過領展商場

如果你附合以上特質
請填寫 Google form :
歡迎聯絡我們 cityufypteam10@gmail.com

*討論期間將會進行錄音及錄影作學術研究分析之用
*參加者身份絕對保密

輕輕一推

再推